吊你老味邊條仆街話飲酒好正好型??????????

一d刀5好飲

原本仲諗住系d friend子面前18歲生日威下
曲知飲到嘔

火酒都要上網搵圖

屌你老味個post開5夠十秒就3個負評

啱啱我飲曬
so I throw in the rubbish bin already
所以我要上網搵相

75度濃度太高了
下次都係飲高粱算

0/10

dislike嗰啲全部都系小學雞5抵得我飲酒甘勁😂🤙🤙🤙

3.14/10

做咩姐你

Throw yourself into the rubbish bin too la

i fuck your mother in the right now

位唔係咁上架 小朋友

飲奶啦仆街
火酒都飲唔惦

自己睇番柒唔柒？

溝開大陸妹

5飲酒嘅全部都係小朋友

要溝綠茶架=.=